烏蛟騰行山失足墮山 男子由直升機送院命危

大埔烏蛟騰上苗田發生墮山意外，一名男子趁復活節假期，與友人一行9人行山，期間，於下午2 時許，行至上址時，他突失足墮下約2 米山坡，跌落一個深坑內，昏迷不醒，同行友人報警求助。飛行服務隊直升機接報到場，將傷者救起送院，期間，飛行醫生一直為他施以心外壓急救。據悉，傷者現時情況危殆。